#
คอนเทนต์
 
แจง
นโยบาย
ลบ
ต่อเมื่อ
ส่งเสริม
รุนแรง
เท่านั้น
Facebook
 
Live
 
Video
 
#
คอนเทนต์
คอนเทนต์
คอนเทนต์
คอนเทนต์
คอนเทนต์
คอนเทนต์
นับ
ดุเดือด
จริง
กรณี
คลิป
ถ่ายทอด
สด
เหตุการณ์
แฟน
ตัวเอง
ตำรวจ
ยิง
จน
เสียชีวิต
นำ
คลิป
ดังกล่าว
ชั่ว
คราว
เหตุผล
ความผิด
พลาด
เทคนิค
คลิป
กลับ
ดู
ป้าย
คาด
เนื้อหา
รุนแรง
บน
ไทม์ไลน์
อัตโนมัติ
จนกว่า
ผู้ใช้
กด
นอกเหนือ
ประเด็น
ขัดแย้ง
เจ้าหน้าที่
รัฐ
คน
ผิว
สี
ส
ปอ
ตไลต์
ดวง
หัน
จับ
จ้อง
ทันที
สังคม
คำถาม
หน่วย
เซน
เซอร์
เนื้อหา
เมื่อไร
ล่าสุด
แถลง
นโยบาย
สำนักข่าว
พูดคุย
เพิ่มเติม
ทีม
งาน
สรุป
สำคัญ
ดังนี้
ลบ
ทำ
ต่อเมื่อ
เนื้อหา
ส่งเสริม
รุนแรง
เฉลิมฉลอง
ก่อการร้าย
เยาะเย้ย
ล้อเลียน
ผู้ตาย
เท่านั้น
คาด
ป้าย
กราฟิก
บน
พื้น
สี
ดำ
เตือน
ผู้ใช้
เนื้อหา
ภาพ
รุนแรง
สะเทือนใจ
กรณี
คลิป
ดังกล่าว
สามารถ
ต่อไป
ปกติ
กรณี
คน
โพสต์
เนื้อหา
รุนแรง
ใช้
ข้อความ
เชิง
สิ่ง
แย่มาก
ลบ
ใช้
ข้อความ
เชิง
สิ่ง
ดี
ควร
สนับสนุน
นำ
ทันที
รี
พอร์ต
ยังคง
ทำ
ได้แต่
นำ
เนื้อหา
รุนแรง
ข้อ
เนื้อหา
ข่มขู่
ขู่
ทำร้าย
ทีม
งาน
ใคร
ก็ตาม
นำ
เช่นกัน
เรื่อง
กฎหมาย
ข่มขู่
ผู้อื่น
ความผิด
กฎหมาย
ภาพ
เกิด
อนาคต
สื่อ
ทำลาย
บรรทัดฐาน
รายงาน
สิ่ง
ฉับไว
ทวิตเตอร์
จน
ทวิตเตอร์
เฉย
จับ
บ้าง
เครื่องมือ
ฉุกเฉิน
ยาม
เกิด
เหตุการณ์
คับขัน
หลักฐาน
สำคัญ
สามารถ
บิดเบือน
หลบเลี่ยง
รับผิดชอบ
ค่า
สูง
ยิ่ง
ยาก
ที่มา
Facebook
 
Live
 
Diamond
 
Reynolds
 
Facebook
 
play
 
play
 
Facebook
 
Facebook
 
Facebook
 
Techcrunch
 
Facebook
 
Reynolds
 
Facebook
 
live
.
FB
 
Facebook
 
Live
 
Facebook
 
Techcrunch
 
via
 
Facebook
 
Newsroom
 
